唔想翻工

好能凍啊屌。。
又要六點起身
元朗翻中環 屌你老母

返機場 5點出門口